有冇覺得拉莫斯好似唔敢掂c朗

幾球都好似就住